覺唔覺得iOS粵語輸入勁唔準?

覺唔覺得iOS粵語輸入勁唔準?
由5用到而家終於換咗部10
發現佢個語音輸入都係冇改善過
明明就是說伺服器 無論轉什麼音調都是出 是福氣 秋蟬 就一直出臭腺..... 明明個音就好大分別 然後唔知點解嗰陣時語音輸入完咗之後會自己再copy一次 好似 你好嗎你好嗎
好似抽筋咁

最細嘅係明明出字係啱嘅 但佢跳第二次嗰陣就用咗個錯嘅 個拼詞系統都唔知做乜鳩
平時平次平時平時平時平時平時(我明明講拼詞 佢就出上面啲on9野)

自己本身Android同iOS都有用
我覺得Google嗰個粵語輸入比較準確
至少唔好出現上面嘅問題

iOS成日都搜尋埋聯絡人名單
明明冇講到英文但係又出咗個英文名
就係因為聯絡名單嗰度有

而且Google可以直接講英文(要一開始就講英文）唔使好似iOS咁要轉英文

估唔到差唔多成六年都冇改善到

係怪怪地

當第一次認錯 之後果d錯得最離譜

我覺得係你部電話有問題囉我依家呢度回覆全部都係用語音講出嚟

想知譚仔啊姐用粵語輸入會點

語音輸入好似真係Google好過Apple....但係我發覺唔知點解好似Apple Watch認得好過iPhone好多

以下內容全部用語音輸入
你一樣野真係唔知喎
唔知係唔係登入左我個額count嘅問題
我記錯之前係話會有人聽我哋講嘢然後再分析
出教我更加正確嘅粵語 但係唔知點解永遠我講啲嘢都係七彩次 唔知係唔係我有懶音嘅問題

呢一樣野真係唔知喎
唔知係唔係登入左我個Account嘅問題
冇記錯之前係話會有人聽我哋講嘢然後再分析
出個更加正確嘅粵語 但係唔知點解永遠我講啲嘢都係[red]出錯字［/red］ 唔知係唔係我有懶音嘅問題

睇來你係有懶音嘅問題
我有時懶嗰陣都係用語音輸入
絕大部份都係啱晒

呢個回覆我都係用語音輸入

我都試吓用語音輸入法
仲要係講返我平時語速
我又覺得OK喎
講到而家都冇咩錯字

好焗呀醒呀打錯字我而家就用緊語音輸入法麗斯

上面係用語音講

我覺啊成日都變左其他字，我依家就係用緊語音輸入法黎試

係咩係咪你哋多懶音啊如果背景唔係好嘈其實蘋果都得幾好準

下面呢一句就係用google講嘅兩句都係係一個好靜嘅環境之下6

Google勁好多，識前後聯想岀返啱隻字
Apple就咁耐以嚟淨係聽到咩音岀咩字

以下係我用google語音作為測試的
你老母個臭閪好撚準喎

一切關於ios既問題上黎問d人都只會話你唔識用 算把啦樓豬

淨係英文出唔到已經廢啦

我明樓主講咩，
有啲文言字詞詩句嗰啲字辭組合佢真係load唔出㗎

佢係好廢依樣係事實
唔駛沖哂出黎護主

用緊iphone

好似係最近先有呢個問題

好奇怪，明明啱，之後又彈一彈又錯返

係咪宜家都用唔到Google嗰個語音輸入法

巴打你入錯post
google講咗一定會比android 延遲一兩個禮拜